★買左點算？如「綠置居」的需求減退，會考慮轉為出租。

運輸及房屋局局長陳帆指，日後可彈性調配「綠置居」和出租公屋比例：「如果日後推展『綠置居』，市民接受程度很高、或需求很大的話，我們會將數目按部就班調升，但如果去到一個階段，『綠置居』歡迎程度減退或需要不大，餘下建成的公共房屋，亦會轉化為出租公屋。」

All chi na租户

如果綠置居座樓有100個單位，只有10個單位俾人買左綠置居，剩低90單位是否又轉公屋or丟空？

比晒chi na man+蝻上樓先

俾錢買咪仆街，要同呢d人住

Yup
一陣無喇喇比人斬/老笠咗個仔

仲要喺內部賊
令原本已經冇乜用嘅保安
再廢多層

屌 唔係公屋扮私樓 賣唔掂租返轉頭

你唔好歧視人啦

綜援蝕到嘔，但政府照經營